神駒：熱血公民，無個好人，今次又中！

熱血公民，無個好人，今次又中！

1. 鄭錦滿自爆受「選舉後遺症」影響延續至今，完美KO鄭松泰在絕密錄音中，聲稱毓民受「選舉後遺症」困擾的指控，原來純屬虛構。

2. 熱狗、青城在過去大半年，一直對不肯歸順於門下的本土派人士撥尿淋屎，極盡惡毒之能事，誓要鬥垮鬥臭為止。今天，十大門派圍攻光頭頂，熱狗內部軍心動搖之際，鄭錦滿居然唱起《沉默是金》，宣稱「繼續工作」，有時真係忍唔住笑。

3. 熱狗、青城充斥怨念，長期鳩屌本土派人士，乃至於毓民，將自己的快樂建築於別人的痛苦之上。面對有理有節、有根有據的指控，熱狗、青城一味顧左右而言他，甚至妖魔化為「謾罵」，完全答不出半句。

4. 鄭錦滿對於恩師毓民遭到熱狗、青城門下癲人圍攻噬咬，不講過半句公道說話之餘，反而在最後一刻全面投靠熱狗，賣師求榮，忘恩負義，有目共睹。
善有善報，惡有惡報。施暴者不必裝扮成受害人，顛倒是非，倒果為因這些事，騙得到熱狗，騙不到群眾。

一張圖片，更勝千言萬語。熱血公民的本質，就是反骨，吟詩都吟唔甩。選前利用毓民的知名度拉票，宣稱「擁抱黃毓民主義」；選後放縱熱狗、青城支持者「清算」毓民，不講半句公道說話，後來更被踢爆認同「清算」。連恩師都可以出賣，何況在熱狗眼中「白癡」同「唔係人」嘅市民？

無個好人咁神駒又痴埋去咁耐
佢唔通又無利用熱狗嘅宣傳機器同碌撚嘅知名度上位咩